尋找好食嘅南蠻炸雞便當

是咁的
當年重未u grad走左去尖沙咀個邊返part time
好記得the one地庫一樓
有間叫做東京便當嘅外賣店
唔知各位巴絲打有無食過
佢地個份南蠻炸雞便當簡直係世界級
跟然d炸雞係一早炸定唔係即炸
但係店員會幫你加熱返
咪道依然
佢地嘅炸雞連埋比你嘅
他他醬同黑芝麻鹽飯一齊放入口
個種感覺就好似初戀
又好似中出完林早洩老母一樣
幾咁爽幾咁正
重點係成個便當四十幾蚊
又有野飲又有湯
同個呀姨講多飯多鹽多醬
佢又真係多比我
差唔多爆盒咁濟

可惜嘅係
前個幾日想食返個飯
間野竟然已經執柒左
轉左第二間日式便當店
見到個間野同樣都有南蠻炸雞便當
唉
既然一場黎到咪試下好唔好食啦
買完個飯拎上手個時都覺得伏伏地
屌你老母林早洩
又真係中撚左伏
成盒飯就好似食緊屎一樣
吳若希無KFC味
啲飯爛撚過屎
他他醬根本無他他

想問下咁多位巴絲打
有無好食嘅南蠻炸雞便當推薦下

九龍灣食堂個間執左

睇怕你要去日本先再食到

the one 下面果間好耐以前食過，真係好食…間嘢好似係吉之島的

南maan好好食…

未打完就send咗出去
南蠻炸雞真係好好食

銅鑼灣Fire Bird, 幾好食, 價錢都ok

垃圾炸雞

唔講都唔記得有依間野 以前成日食

好鐘意食炸雞，下次試下